[特撮] 有無人識啲冷門特撮片？

電腦警察
電光超人
七星鬥神
超星神系列
魔彈戰記
如此類推。。。。

超星神係香港都唔算冷門喇掛

有補習過
反戰主題
值得一看

重甲戰隊算唔算？

特撮撚 影視台有PO

金屬英雄系列，
已於90年代尾收檔。

而家啲幪面超人好多有金屬英雄的影子，
例如G3，Birth....etc

個陣好迷超星神

超光戰士

我只睇完超星神

仲考慮緊重溫一下

重甲戰隊D皮套整得好型

不過故事麻麻，
續集超重甲劇情比較精彩，
前輩回歸，加新戰士，又有機械人
最致命傷是皮套唔靚+演員低顏值

其實有無人知個綠色係電磁戰隊(數碼戰隊)銀戰士

頭先youtube聽返首中文op唔差

原op比較好。。。。
粵語op一啲都唔熱血@@

係喎正好多

仲有首粵語超星艦隊都一樣

同一個演員數碼戰隊入面最鍾意銀戰士

點解特攝咁鍾意紅色係主角

佢好勁，而家係地方議員

戰隊係。其他唔一定

牙擦超人

都係超人系列，
同迪加一樣係30週年紀念作

重甲戰隊個外形真係十分唔討好

細個果時老豆買過依套野嘅公仔俾我，但係果時我完全唔識係咩黎

續集超重甲啲人同皮套樣先夠攞命

宇宙刑警卡邦
手機偵探

七星破！

手機偵探聽說好正
未睇過

係好正，主要係劇情同人物感情描寫，極少打鬥

令我諗到牙狼，
吾怪得無興趣

呢套野冇續集幾可惜
btw個樣好加爾巴

最後2兄弟都死咗。
小丑黨都玩完，應該無咩好講。
造型上參考加爾巴之外就無乜關係。

關公大戰外星人

嘩，正

都係金屬英雄系列

龍劍道

有睇過嘛

亞視做。

以前有佢地嘅公仔

算是很多人的童年

你做咩開兩個post
我以為自己精神分裂，內容唔撚同

見到啲人係2邊都講特撮....

特攝關動物台咩事

魔彈戰記好撚正

識貨

仲有搜救戰隊
魔彈戰記都幾中意睇
同類的特撮片之後唔知仲有冇再出

亞視做過魔彈戰記之後的tomica hero rescue force (搜救戰隊)